諗極唔明點解賓周會叫做賓周

文雅D可以叫私處，生殖器
粗俗D可以叫撚，巨龍

點解叫賓周，我真係諗唔明

幸福賓周

不自覺咁細細聲讀出 賓周 其實幾好聽

笨蕉

火影忍者

周即係鳩，賓就唔知喇

古代廣府民系用過「豳脽」一詞，而「賓周」呢兩個字會更為通用

但至於以前點解會有呢種叫法，甚至可能係古越同中古漢語混和遺留嘅文化，話唔定最煩嘅肥絲老師會知多啲

Pennis-vania 賓州

十一黃賓週

因為以前d人唔著底褲
行起路上黎抽嘢fing fing 下
好似奔走既動作
嗌嗌下就變左賓周

我叫開JER JER仔

第一條賓周係賓洲發現

所以pennis 同 Pennsylvania個開頭一樣

覺得呢個解釋幾好

賓周, 原正字: 不周, 為何不周指男性之器? 典故出自曹植詩句:「重陰潤萬物, 何懼澤不周」,廣東壞鬼書生多咸濕逛妓院, 有某秀才喜向妓女舞文弄墨, 吟此詩句以戲謔, 蓋語帶相關也: 重陰, 指女器, 不周指男器, 歡場漸播之, 後坊間廣傳, 不周轉音為: 賓周, 而賓周二字, 亦合指妓女之賓客性器也

相傳姓周的人好鍾意幫自己起英文名做ben

岩, 同時姓周既人都好鐘意係名度加個賓, 比如周文賓

啲人講招呼不周

何b仔